有冇巴打有玩開銀器？(4)任何牌子都可以討論

誤中1001
搞到咁耐先開

上個post是咪有巴打放bell? How much

我放loneones Tear Bell size s 有興趣？

新post留名

好想玩爪毛

想買hb先金

Lm

D毛真係幾靚

買啦

呢排好多人放

係wo 唔知點解
剩係菊地個group都幾個人
不過有d係台仔

因為菊地出左一批爪毛貨

有冇人去過泰國買銀器？
有冇買過咩好野？

我都想入多條右向爪 拼埋條點金做雙爪
諗緊大花爪定先金爪好
2條都有d貴

本身有個台仔放素爪好平 但佢急要錢 我18號飛台灣都等唔切 先錢後貨我又唔放心 眼白白睇住佢賣出了
諗緊好唔好搵人幫手日本買點金爪 多粒金貴千幾蚊 赤赤地

想問下有無巴打知goro's爪毛/點金爪原價幾錢？
聽講而家越出越少爪？9月尾去日本想碰下運氣

原價唔清楚
但我諗要抽頭3先有機會
真係要超強運

原價表

銀爪點金都咁貴既原來
點金同佢差隻爪就平好多

新po留名

比你排到頭位 仲要比你買既話
唔通差果萬零兩萬yen唔買爪羽咩

係估唔到姐
見其他款訂價都比其他牌子平
但爪就反而仲貴過有金既款

出面啲爪郁啲都過萬 仲要唔知堅定流
今日開始多啲扶阿婆過馬路儲下人品先

基本上goros全部都炒貴最炒一倍

細角果D都7，8千起跳真係好痴線

之前係咪有巴打想搵匙扣？
吉原唐草銅扣啱唔啱？

幾錢呀？

七舊，原價入原價出
訂左返黎先發覺唔啱洗

留名繼續學嘢

上個post 有個巴打post 呢隻
請問咩黎 單帶都幾好睇

好似係FIRST ARROW'S新出既鷹子宮
唔知有冇記錯

如果想買隻鷹咁戴，係咪推介HB?大約價錢係幾多？

dress code呢隻子宮鷹靚撚到
有人巴打知係咩牌子

見到個時都打左個突 靚撚到仆街 但又唔似吉原手筆

Garden of eden
之前有個日本職人教我呢種手法叫inlay
係印第安zuni族常用嘅技術

幾靚喎

係呀 唔介意tg我傾下

巴打係上環鋪買

鷲見22號又番貨

次次都係平日 點去啊大佬

Yes

唔知有咩貨呢 想入隻十字架

又平日 唔洗返工咩

係唔係平日好野都比曬vip架啦，所以冇咩分別

留名

通常vip掃完仲會淨返幾成貨？ 未試過排

買完ken後再望 鷲見 發現 ken 靚好多

今次有話vip上先咩？

各好各好

見岩岩有巴打話vip買晒d好野 以為有得上先

問題係鷲見既作品質素跌緊
而Ken又唔覺有呢個問題

小弟今晚飛台灣 有兩日會係台北鳩逛 請問有無咩鋪頭可以去行下睇下嘢？

新手舊野留名

起之前但Po見到有巴打用雞蛋焗銀器
想知係唔係可以令銀器變黑?
因為我見佢個十字架係幻彩色,變到又金又黑又銀
我只係想要普通變黑個個效果
附圖

新人加入

CH + Goro's

個表冇金貝同金爪點金？

金爪點金點會畀你買到

點先可以買到？

熟客訂

聽講日本買取店都好伏，是咪真？

睇下款就可以 買就不了

啲彩色遲下都會無左(好似係)
銀會對硫有反應 會變黑 熟蛋黃入面就有 但你要咁整的話一定要睇實啲 一陣焗得太勁洗銀水都洗唔甩
另外好想知屁/屎入面嘅硫化氫得唔得 瘋狂戴住黎痾屎會唔會黑得快啲

我通常都係戴到自然黑，CH 會好易，GORO'S 戴咗差唔多成個月先冇咁白。
雞蛋焗銀器要點做？

我見巴打係用個密實袋裝住一堆熟蛋(整爛晒),然後放件銀器入去,然後密封
五分鐘到就好似會變彩色,繼續放就變黑
但老實講到而家我都未夠擔咁做
我帶legend毛,有冇巴打知帶幾耐到變黑?
我而家帶左一個星期多d,件野帶黃,無一開始咁白

今晚返去拎唔戴嘅試下

其實放係皮袋入面好快黑

我試過有一次戴住黎做運動 啲汗多到浸住左咁滯 沖涼除左佢 搵汗up左日 黃左都ok多 但搵抹銀布抹完好似又白返啲
巴打有經驗？皮袋咁神奇

有條毛無戴 放左落鹿皮袋仔一排黑到幻彩

呢條自然黑 戴左十年左右

先金🌝

聽講好多真假溝埋賣。 或者可能d假野整到太真。 佢地自己都分唔到

好想入條金貝同下金

係乜原理？

先金玩其他brand仲好。 始終goros已經冇先金。你買一黎貴二黎未必識分

唔係先金，係上金，SORRY
仲有乜牌香港可以搵到？FA？

收條細角銀淨鏈，最好全新，加我tg傾

Thx

頭先試下日本仔教洗銀法 真係幾work 又要再養過
[img]

教學如下

屌ON9左

有無巴打有飛過去東京買銀

係咪唔可以浸埋粒石落去

巴打隻十字架係咩牌子？

我成條DOM左落去

好似下半part乾淨過上半part

新手想入坑有咩平平地嘅頸鏈推介？

小心爆石

買核心先 再砌上去
玩下皮繩先
資金有限既話 鏈唔太建議

我多左條legend 50cm銀鏈 唔連扣

呢個係 GORO'S 系列玩法，如果巴打係想入 CH，一定要入十字練。不過都係嗰句，資金有限既話，玩戒指先啦。

其實仲有冇，聽日講 90 年代絕版嘢

戴去浸溫泉即黑啦 唔洗養

但黑得自唔自然先?

Thanks bro

今日HB 7cm鷹到貨

想問係咪要訂？ 幾錢隻 有d心動

都等左兩個月

要番工

翻得一條上金 放工先過去都無啦

又自爆

唔小心

想要手鐲

唔通要射波排⋯

其實鷲見有冇平打戒?今次有冇得賣?

有得買都應該po左出嚟

咁姐係本來佢有出?平打戒有冇d咩好推介?
唉陣間去望下fa

佢tq ge產品好似都算小有🤔

dc都有平打戒 唔知岩唔岩巴打心水

一時間醒唔起dc係咩
睇落都ok wo

起邊買同幾錢?

最底正中間果粒石叫咩

好正，ching可唔可以影多幾張睇下

唔知幾錢 dress code係中環

姐係dress code自家出?
但真係唔錯

係Legend出

好似話係香港特別版黎

頂上次我去都搵唔到
得翻兩隻勁多唐草紋個種

v記黎緊d毛有邊幾種石？ 學下野先
松石 opal 紅寶石 藍寶石？

都係松石，不過唔係用開嗰隻

我估其實都係opal
opal其實有好多唔同色

巴打講緊藍紅色都係opal?

紅色似係fire amber，taro有出過
深藍色就可能係opal

原來係咁... 我一直都以為係ruby黎

係咪有巴打放唐草鎖匙扣？ 有d興趣

開左黎自己玩喇

之前見過未見磨拋光既松石 係咁既樣
唔敢肯定
想入金繩tq

太郎一向有用有紋嘅松石
不過其實都係cheap嘢
得HB會用靚石

學到野
Btw 想問下點先可以買到HB

香港有代理
上FB search

睇下今次係咪真係會放價出來

係DC X Legend限定 vip 價預二千中左右
我反而鍾意舊版金章有唐草紋個多啲

新手就出第一份糧
心思思想入坑
做左陣research
知道香港DC 賣legend
V 記賣鷲見
想問下兩者個價位大約係幾多
如果就咁毛加條鏈有冇推薦？

無記錯之前有巴打話dc賣緊10對1左右
v記就正價抵玩 但要排隊仲要唔知會唔會比vip買都無咩淨
想快就買legend同fa 排到隊就v記 等到就ken hb
btw訂左ken 就2個幾月仲未到

搭單問埋 legend 其實用咩石
利申其實咩都唔識就去左買

主要用松石，紅石榴石，blue topaz
細件有時會用紅寶，藍寶

學到野

想問香港是咪冇地方買到goros

巴打條布繩係唔係王宰度入？
我fb同其他人買左，收貨後實物冇你相入面咁圓，
想請問下你條布繩入面係唔係有填野既？
㩒落去係硬定軟定空心扁曬？

有冇巴打割愛legend唐草扼?
唔想要全新

想請問下巴打們first arrow's 係官網訂完點退稅? 收到佢email 話25號會寄出, 但係官網上搵唔到邊個位退

寄外國的話你畀嗰個價錢就係免稅價錢

咁明白了, 因為我用google chrome 翻譯, 見到佢中文叫"含稅" ,以為未退, thanks 巴打

搭單問

LM

鷲見官網cut左好多item
V記批新貨又貴左，有d貨已經過八算
加埋之前官網已經加左價
係時候脫坑

今次好貴

貴都會賣晒

一次加一啲一次加一啲咁
但次次都賣曬

我反而想知有冇巴打去左日本個event, 好多日本人買？

無上過v記 請問係咪每人限買一件item?

其實有時候唔明 legend 點解咁快，就算冇貨，通常兩星期就搞定⋯⋯

今次可以兩件 一件主item 一件副item

thx man

巴打聽日去？

聽日目標係金繩opal

推

V記聽日又番花生

價又加哂，fb group又即刻勁多人棄坑賣野 ,又要排餐死都係不了

Same here

禁落係軟但都有個形
唔係空心

我果條係空心
試下自己塞番d綿花入去先

巴打你個條同邊個買？幾錢呀？

有無巴打排緊

要返工啊屌

少左好多人

之前係咪有巴打買左full house件kimono? 可唔可以包膠下

係gp同台仔買，650台幣

返工果班等食炒買rare item

我而家係西門町 諗住等2點開門上去睇 個個賣500台仔 會否都是空心

見你真係好想知咁我講下啦
綠色個件並非一般kimono咁落肩,而係fit翻個肩膀位,加上唔係綿布,而係有彈力個種布,較為企身
所以"瘦人着over size變毒撚"ge情況就唔會發生,而個款我就唔評論啦
btw 唔想繼續討論kimono,唔想佢hit起來,繼續着supreme啦,supreme好野黎

thx巴打，supreme好野嚟

Supreme + goro's = best combo

我嗰條二千幾台幣喎

排左幾耐?

抽咗幾號飛？

我好任性咁係ocean買左條 又係獅子林買左，獅子林啲布有軟有硬 揀硬身啲is ok 會飽滿啲
個老細有啲似古明華 好吹得 以前排左幾年goro's返台灣賣 而家專幫佛牌包殼

巴打方唔方便幫手買條

今日排2x抽中頭10

買左咩
上面有咩

原來分左咁多款，我見fb得佢一個賣，就無理買左，網購真係易中伏

買左對中素羽

Btw今日終於見到鷲見大毛實物，我覺得Ken既大毛造功好d，料都好似厚d，再買大毛都只會買ken了

啱啱去旅行買左隻Arizona freedom 毛鐲
好似冇乜人講

有冇巴打有紅珠 皮繩 皮手繩放 全部都想收

Tk 香港邊度買
就去大阪會唔會有？

走左喇衰仔
我聽日都會再係台北9逛 睇下會唔會再經西門町吧
你有無idea想要邊條？你可以去fb睇睇先 我經開幫你買

大毛黎講我覺得鷲見舊＞菊地＞＞＞鷲見新

行一行koolook 成地都是血

平過香港？

類似呢隻

ocean 果條幾銀

係呀

呢條好似ocean嘅？但佢都有差唔多款的 我經開就睇睇

唔記得1300定1500台仔

如果係粗身身少少既 就最好 thank you

都算前 咩都仲有 買左上銀amber

圖
有無手鐲

好似唔錯喎 幾錢入？

咁海鮮既 之前好似講緊幾百台仔

Ocean一路都是呢個價左右(好似係)

巴打 想問下係邊度訂呀？對佢隻分體戒有興趣 ocean睇左實物想周圍quote下價

311xx yen
唔知戴幾耐先變黑

之前有巴打提過深水埗大南街不鹿皮繩買，有無話近邊到或者有鋪頭名？

想玩下銀器戒指，想問下巴打有咩好介紹
價錢岩重新手玩既唔太貴

吉原唐草戒

下個月去東京 想入條菊地先金
會唔會有現貨 或者有冇得上網買

得北海道有可能有現貨
網上買日本代理淨係送日本

btw，其實我有條加大先金放緊

巴打
唔去排goros ?
博下運氣?

比個tg我傾下

有諗過 但上網睇到到都唔同講法
唔知邊個真

diukuilomo

巴打 呢條收唔收貨？

無知一問 唐草鐲有無分正反？

lm

應該無掛 但我自己會慣左戴其中一個方向

放假先黎黑雨
仲想出v記

點解咁似波點 如果你買左既話 我照要啦 留一留tg

終於寄到

佢無出腰果花架 腰果花ocean先有

呢隻野賣到幾錢？

自己戴黑架？

係呀 戴左幾年

有興趣
Tg: bewithyou3

新手想玩銀，巴打點睇Tady & King

好撚正 你買果陣有無薰黑？
我果隻買左無耐 仲好令身

無呀 買返黎果陣好令 反哂光咁

巴打由咁樣戴到咁黑?

條先金都係FA?正喎set野

巴打係咪日日戴住沖涼

無呀 一返屋企就會除低

我都好想快d戴黑

反而覺得沖涼會減慢變黑 有時up左汗上去開始黃黃地 如果唔掂水一路等佢up落去應該會快啲黑 反而沖完涼會沖走左啲汗 又重新儲過 因為銀對水無反應 反而對汗入面微量嘅硫有反應(好似係)

幾錢入手 有興趣

今日一口氣睇晒4個post
平玩唔洗等就買tk / fa?
我都打算入手 不過d手工好似冇咁好
但唔想又訂又等又排

入鷲見個谷啦 大把人放呢排

睇自己鍾意邊款

的確係
前幾日v記翻貨現在d人拎出利放
仲有幾個啱啱係日本翻利買完又放
但d價就。。。。

HB 條先金好正

有無巴打岩fate co 平放

鷲見d大毛真係唔太得喎

代FD 放 TK SET
50CM鏈 點金輪扣 點金爪毛
好似3800 其實幾抵
有意TG ONJJJEFF115

Yep~
外國巴打 FA最易買

Tk 搵ig shop: iguru__買
有貨又平 呢到都有巴打買過

岩岩日本翻黎

買完無用放到銀都變色 呢個放到幾錢

抽到幾號

上金金繩tq

抽籤呢個遊戲
真係好刺激

[img]

自膠

opal
我都想搵返隻lone bell

好毒啊

有冇攻略

巴打 我返左香港了 條繩你要的話就tg我吧

唔明點解鷲見先金連原價放都做唔倒，其他可以抄價
入hb / 菊地算

呢排啲炒價無人入喎
睇下opal嗰堆

等佢地原價貴一兩百入手先

有無巴打都係咁 成日帶帶下個扣自己落左黎

呢條真係不得了

十個應該有十個

鷲見是咪就咁上網訂

Paypal俾錢 > 之後佢EMS嚟hk
等幾耐而家？9個月得唔得？
原本諗住入tk算 但睇睇下taro條opal好撚靚
咁索順1次過order晒 買opal+銀爪等算

拎個羽毛扣扣住件tee領位

鷲見排v記/上group收好過
唔係等到佛誕都未必有消息

你咁樣等有撚排 上谷買啦

認真討論 你地由佢落左黎定會整返上去

見到梗係整番啦
兩條毛成日都入晒個羽毛扣度

個輪反左都可以買技棍頂住
跌落黎就真係靠摩擦力

thx for sharing

無架 永不停止嘅抗爭黎

其實鷲見好似得港台新多D人玩

係日本根本冇咩人識

是對的

真係等撚到佛誕 等條細角，等左就黎一年，都未有任何消息，會唔會最後無貨黎

日本仔係咪淨係識goros

師傅 明白了

戴住佢就不停角力 我以為得我係咁

巴打你不孤單

重力扣下垂後援會

風切羽？
我諗住下一條買

係 吉原

巴打條頸好似好白滑 好想奶

燈光問題

今日忍唔到手都係入左

係咪legend嗰隻 巴打幾錢入？

同DC聯名個隻
2xxx

有無巴打知道邊度有得擴孔 買左條毛穿唔過太角，又唔想為左佢轉細角

正野

日本除左goros 仲有咩brand多人玩

First arrows? TK? BWL? Bwl我見佢有同beams合作好似係

有冇巴打買藍松石自己打孔？

竹[img] 想搵金珠穿鏈 有無人有介紹

想買銀珠 大家有冇介紹

其實大家係點開始玩？
想入坑但google極好似得v記排隊有得買
但新手上到去唔知頭唔知路好難買

追post追到咁上下就會中毒

谷

介唔介意講係邊個谷？
小弟淨係入左鷲見果個

巴打想玩咩先

睇你想買邊隻牌子
鷲見ken 上谷買
Fa tak5
吉原 dress code 追一追post都知講過好多次

放條60點金細角
有無巴打有興趣

戴左九個月 對比色好大

輪+素羽果個穿法係點？ 我記得post1有 但死左圖

好彩巴打有save低 唔該晒

Bangle 戒指 巴打們有咩推介？

是否HB?

皮繩同珠
taobao / ssp邊間有?
之前排文見有提過
但唔記得邊個post

係淘寶搵大撚把 點會搵唔到？
皮繩 玻璃珠 大南街
銀珠美藝華

yes

呢隻幾多cm?幾錢？

好撚正

呢到有無巴打玩村田高詩

金鷹扣成功入手，繼續敗家

一定係chrome hearts

7cm, 5k

經香港代理入？佢覆我要成6千頭😱

現貨同訂 價錢有分別 好似係

5k有金頭咁撚抵屌嘅喂

子宮鷹 香港代理賣緊$6000

訂貨價我上兩個禮拜去check都仲係一樣
係唔係size 唔同？

哦哦，咁師兄知唔知10cm大約幾錢？

上返日本官網, Yen價乘7.5 就係訂貨價

7cm就唔清楚 之前上去買8cm全銀金眼鷹 佢話等得就平d

有無人知英國邊到有得買Lones 或其他牌子？

1800 shipped有無人有興趣呀？

巴打留一留tg

Silvertrade

唔見喎

原來係咁既情況，長知識了

放吉原唐草手鐲

遊日戰利品

今次使咗好撚多錢，返香港要賣血

點金爪毛

巴打你果條係XL黎？

係

屌 原來唔止點金

係谷到見到巴打post都有為意原來係XL
第一次見爪羽XL

請問咩size?

好想條鏈快啲黑

日本邊度買

我條鏈 依家1邊黑 1邊唔黑

喺咪貼頸嗰邊黑

係咪北海道？

分享下小弟既菊地

唔識貼圖, 點解咁細張

好似係

我見巴打係直接搵ken整
好葡萄

素銀羽 同素羽有乜分別？
素羽唔係銀

鷹頭四目。
Goros個隻起碼$50k，仲要好耐無出。 唯有入菊地。

月頭去日本 唔知邊度有得買呢

代理得福岡同北海道 福岡冇咩現貨仲要
你去東京不如試下電話落BOOKING上WORKSHOP仲好
一來可以朝聖，二來好彩又可以搵佢整CUSTOM ITEM

咁一係巴打你留id?

求地址 我新手黎

六月頭去東京

巴打呢隻買左幾錢？

巴打幾號

六萬幾Yen

6號

9號去

想問下好耐之前係HB官網買左野
佢出貨會唔會通知? 定直接等佢送黎?
等左3個月都未有消息

你喺cut寄香港之前訂？

你去邊度入貨

係custom黎？ 我見官網得金頭鷹鐲

寄左會有通告同tracking number
三個月冇好正常啦
之前貨期係九十至一百日
數夠一百日冇消息就email問佢啦

有無巴打試過cut短條鏈
而家覺得長得濟想剪短

通告都係email? 我好似係90日
耐到唔係好記得了

打錯字，係通知，即係email

btw，我今次去日本都有去埋HB
因為已經唔送香港，所以要親身去訂
四個月後再親身去收貨

唔經香港買? 親身去收貨有d煩喎

因為想訂custom款

巴打你好似入手都幾密

所以成日要賣血

四月尾先係HB訂左隻鷹介寄香港
會唔會唔寄黎

係本店

有無巴打可以教下有咩牌子同有咩分別

想入坑但0知識

唔識追Post同Google？

唔係
定番品，VB都有得訂

四月尾應該冇再接中港台單喎
你訂嗰陣冇問清楚？

想買條50cm點金鏈
除左legend有無推介？
Legend靚但係貴左少少

Budget幾多？

Tg我

之前去過香港睇FA同一間叫925
最後買左chromeheart
毛真係唔太熟

見之前好多巴打搵
想要可以搵我 講個id證明係巴打 有巴打價

有問寄唔寄香港
師傅助手話可以寄
所以我照寫香港地位

pmed

咁你有冇念住去東京邊度買

得閒得滯拋磚引玉簡單講下銀器post比較多人玩嘅牌子
希望大家搵到自己鍾意嘅銀器

Goros
入手：去日本本店排隊抽籤

First Arrows (個人認為佢最有特色係弓/箭)
入手：

Horizon Blue (所有牌子中整鷹最靚)
入手：

鷲見太郎
入手：

Legend (唐草手鈪好正）
入手：

Chrome hearts
入手：香港兩間專門店

Lone ones
入手：

Peanuts Co
入手：

正

無人cut過

支持

想剪就剪啦

如果想買鎖匙扣 巴打有無推薦邊間好

60 cut 到52😛

其實Arizona freedom 是咪伏黎
好似冇乜人講

代fd賣，全新legend聯名戒 size 14
原價2700
現價： $2200
Email: nightplayplay@gmail.com
留contact

其實鷲見新版同舊版羽毛有咩分別
有冇巴有新版舊版影黎睇睇

上面張圖有呀
下方毛身D紋密D咪舊版
新版咪D紋好疏果D堆
細緻度差兩班

下次開post要貼返喺一樓

先金點金果條係舊版？

pish

定位我覺得似FA
款式多，易買，商業化

係手打 還是 模做？

易買係真 一上鋪頭就有
但似乎冇乜巴打討論
係咪因為唔入流

至少好過tk先 個人認為

未諗呀 上網睇定目標先

Push

我都7號去喎

19先去

30號去 巴打們預算排幾日

就咁計下面2條
左邊係新版
右邊先金係舊版

排goros?

排足7日打算。外加再搵ken🤤

各位用咩開銀圈？用鉗又驚整花
上淘寶見到有呢樣嘢香港有冇地方賣？

淘寶有冇link 想買

Search 開圈戒指
諗諗下可能深水埗賣diy嘢嘅鋪頭都有

唔該晒巴打 運費仲貴過隻野
得閒出街搵下先

其實呢個都係會整花

THX

請問爸打們知唔知鷲見先金L同埋上金L咩價位？

咁堅

有性趣可以交換tg夜晚一齊食下飯當識fd 我一支公去

我九月尾都去東京 想試下排幾日 再搵日探下光頭仔 唔知有無機會俾到啲嘢佢簽名呢

我去過吉原本店四五次，從來未見過佢喺舖頭
間舖係佢老婆睇，佢間工作室應該喺湘南某處

請問本店多唔多現貨賣？
咁是咪即是唔會有機會見到佢真人？有無人試過係日本搵佢？

唔多，DC一定多d
以前DC賣貴我先過去
而家DC跟yen價賣我都費事特登過橫濱

啱啱FB有人話吉原八月會黎香港

十月

巴打幾時去？

8-16. 今個月

無機會

放dc x legend 八周年blue topaz 手鐲，已停產
有無晚打有興趣？ tg: untitle777

銀器喎

有冇詳情

鐘意Pandora咪玩Pandora
鐘意Goro's咪玩Goro's
有乜屌唔屌打？
唔通蘋果會屌打橙？

笑L左

Newcomer 👋🏻

咩黎

巴打講得好

好奇怪

好似昆蟲殼

T&K?

深水埗西九對面有間好似係賣呢d

TK都唔會咁啦。 你地睇下隻爪。

銅爪點銅

Ching買左幾銀

九成九淘寶低仿

會唔會太核突

如果巴打俾人呃左就當交左學費啦
多d上黎睇下學下 重回正軌

但 其實放相位巴打係假膠定真膠？

鳳爪點銅

我都望唔透

😧

今日排goros 抽中60，但個女人講曰文唔up乜，跟住指出面，姐係唔ok? 跟住我走左了

唔得唔係會講SORRY嫁咩

係咪叫你行一陣再返去

好可能係

鳳爪

新手玩銀器chrome heart 定tady&king ?

2個完全唔同style 無得比較
亦唔好為玩而玩

巴打平時d帶得多 總有汗水或者其他污漬 可以點清潔？

e

放
dove bell m size
鷲見點金 L size
有意TG

襯啲樸素啲嘅衫，我諗印第風岩我啲
tady&king 會唔會係平玩之選

都會嘅 但預左踩個坑踩得深嘅就考慮清楚先 TK長遠未必滿足到

抽60應該係叫你2點半 3點先返黎

有冇人知 鷲見日本邊度有得買?

goro's 今年幾時 長休1個月:(?

今日晏就經過

我都知:( 自己鐘意靚野，見到goro's 同鷲見啲羽毛真係做到好真

同問
9月尾10月頭會去 怕會撲空 唔敢買機票住

大家點睇tk既十字架

8 月 夏休

唔記得係唔係呢度，之前有巴打話條鏈個點金輪成日反肚

有一個解決方法

金心羽L 入太角鏈都係唔順暢，可以用金心羽 LOCK 實條鏈個方向

我今日試咗幾次，個點金輪冇反過肚

新手由First arrows 著手好唔好
我見endclothing 有sale

其實都唔錯，又容易買到
箭係最有代表性ITEM

睇下啲箭先

我見到有條銀鏈折左千一蚊

唔知重唔重手呢？

咁啱搵到FA買左條細箭掛係鎖鑰扣到

圖

正喎

E 2件ITEM都好正

好似唔覺眼有

巴打好似咩brand都有玩開咁

巴打，銀色個條係邊買架，幾錢到

全部都銀色，你講邊件？

Sorry 打漏左。兩條 手「額」

幼嗰隻係ken kikuchi
粗嗰隻係Legend
兩隻都係四千幾

隻唐草輪鐲好正
講唔講得咩brand幾錢？

自膠
睇到幾錢了

巴打戴左幾耐先養黑？

買左年零
劈喺度平時好少帶

養到幻彩 好撚正

唔洗endclothing買，日本官網大把

呢條係咩名堂？非常特別

好靚👍

無記錯好似係彬山同吉原合作既作品

有興趣既巴打可以留意下 不過唔知訂價會唔會高過香港

有無巴打有玩高山隆？

鳯凰之羽
早兩年DC event吉原同杉山既聯乘作

好似係要上淘寶搶

咩珠黎？銀鏈穿得過咁得意

新入 Ken 羽戒

幾錢左右😍

10220 yen 再加$55 代運返香港

條銀鏈應該係Larry Smith S碼？佢XS S鏈都入到珠。

放全新Bwl 18k毛 3800.
2手 Royal order 全金皇冠 3800
有意 tg Nokiaok

賣 larrysmith

舊版鷹頭

舊版 點金 牌

LARRYMSITH X WESTRIDE

有意TG

呢set好有型！請問巴打啲珠係邊度買嘅？

有冇巴打知道 GORO'S 有冇出過呢隻手鐲？

如果冇呢隻係乜牌子或者呢類有乜推薦

呢類好似叫點金平打？
我見legend , first arrow好似都有
Legend個隻好似話專造俾香港客

巴打用咩cut

呢種唔算平打
呢種先算

我就係見 SEARCH 親 Goro's 手鐲都係出平打，想知呢隻係乜東東，因為平打對我嚟講太闊身

四目鷹扼，但應該冇機會買到

有冇乜牌子有出呢隻款？

眼殘，但係 Legend 同 First Arrow 搵唔到，反而搵到菊地健

好多印第安牌子都有你自己做下功課search下

要食炒，或者明星就有機會有，近排JJ同樂子上去都戴住落返黎。
其他Brand就一係TK一係菊地。

有無巴打搵過koichi整野？
大概等幾耐?

我訂左3個月仲未有貨

用皮繩既巴打係咪就咁打個可動結就算？定有其他打結法

想問 有無咩子 係呢種 style
簡約 偏向日本

今日受到message
話週末寄

星星？

想買銀戒大家有咩推介？
簡單款
大約預五千蚊一對

上面有好多圖 你自己揀下先啦

素銀羽毛戒簡單得黎又靚，戴舊左立體感仲重，男女都岩
Legend 同 FA 都易買而且質素唔錯

無特定 因為唔係咁鐘意
印地安風 or 美式 好行 個種style
想知多d 其他牌子

依種唔肯定係咪cody sanderson
不

你係上官網訂？

放Loneones Tear Bell size s

有冇巴打去過
re:create
京都府京都市中京区中島町 108
多唔多HB現貨

早兩個月去過
少量
一隻手數得晒

好似係八千尾

有無人有興趣？

手扼咩size?

呢隻係6mm

唔好意思我問得唔好 應該話手圍幾cm 因為我手幼...

7上2

6.5cm左右

去左日本幾位巴打 排唔排到goro's?

屌

所以依加要賣物回血

放一條tk 50cm太角連玫瑰點金輪同菊地健
銀鷹扣 有意tg onjjjeff115
如有興趣可小議同幫你洗乾淨

巴打隻匙鷹幾錢？

有冇巴打用開皮繩穿？
有冇推薦？

想問下巴打們如果訂菊池會咩方法入?係咪多數搵化購/谷收

我之前係淘寶買 質素都唔錯

唔係 係ig 直接搵佢

有無巴打有DC既vip印仔唔要？

有冇link

goros不放了

整好哂 135帶毛 246帶鷹匙

巴打仲有無？

我想知下你入咗幾錢 睇下正價姐

正價30000 yan 定32000 yan 外加8%稅好抵屌

抵啦 單戴一流啊

有呀

Tg傾

有無巴打淘過珠仔 同埋銀管？
有無推介

有無巴打知上網邊到買到hozho 除左V記

糾結緊入羽戒定平打戒

大家覺得用銀管銀珠靚d定松石珠靚d
同埋諗唔到邊到買有保證d,淘寶好似好易奶野

全新素羽m 鷲見幾錢到 全新係group收1000 o唔ok

800都會放啦

想知鷲見M羽正價幾多

素羽

依家8舊

想問fa原宿店有無得退稅

舊版毛形刻紋真係靚太多
而且又唔係絕版 佢又會繼續造
點解仲要做所謂新版

舊板最大問題係太直
新板改善左呢個問題，但係就有更多其他問題

Btw，我都係唔明點解香港咁多人捧鷲見

請問legend x dc隻聯名毛戒同普通果隻有咩分別？

有性趣可tg🤤

咁岩路過入黎問下野，新手咩都唔識請見諒

呢排成日聽人講排銀器，見goro's d羽毛好靚，但聽講話goro's 會揀人黎賣，自己成日係日本都未必買到

但我見其他牌子（first arrow's/chrome hearts類）既都幾靚但又唔知點入手

想問下仲有咩牌子其實都值得去買，同埋佢地印第安風既銀器其實係點買點搭？因為我網上見佢地羽毛同條頸鏈似分開買 見人地

可以既話想由入門價錢開始

沒有

大把啦 KEN Larry smith TK.....好多唔同牌子 您可以入下Facebook group 望下先 幾隻牌子都有fb group

之前都覺得opal好靚
不過知道粒石耐左會白化之後就放棄左

聯名戒厚身啲 墜手啲 支柄有唐草
當你拎到上手是唔會想買普通版的

真係差好遠
Fb見過聯名戒仲有隻金唐草版
搞到心郁郁想換馬

屌 咁撚正
無留意到添

Opal脫水好似會裂

有d老手話有
但我上次又冇

我早半年去有

要過10000yan?

想問下個輪其實有咩用 如果用皮繩布繩係咪唔洗買

聽落好正
諗緊買聯名毛戒定聯名平打戒 巴打有無咩建議

Why not both?

鬼叫我窮
我見巴打之前買左平打

冇 Chrome Hearts 巴打？

[img]圖片網址 [/img]

Up 唔到圖？

啱啱諗住up圖 原來up唔到

放毒
巴打覺得毛戒定平打正d?

新入鷲見

upload 唔到相

兩隻比毛戒靚好多
不過隻戒其實唔係幾好戴

巴打講緊毛戒唔好戴？

兩隻價錢好似一樣 就咁睇毛戒會抵玩啲 平打粒金18k 其實唔係好出
毛戒一定無平打咁好戴 但又未至於會戴唔舒服囉
講左等於無講

其實我無戴開戒指 有d驚毛戒會太浮誇
不過我遲d會去試晒兩隻 所以諗住聽下你地意見先

係
毛戒戴落有d刮手指

我本身都係咁諗 但戴到上手其實唔會好浮誇

明白了 咁到時試落再決定
氧化效果係咪毛戒會好睇d?

是 因為平打戒無氧(硫)化效果

真係好難決定 落場試戴下先
唔該兩位巴打

終於up到相了

同場加映上手照

😂睇下算啦，我窮

巴打兩隻都有

Why not both

原價2700$
Now1900
全新14size
Email: nightplayplay@gmail.com
Leave contact thanks

帶緊 Ken 毛戒

我都係毛戒點金戒

屌 以為銀器係性玩具代稱 原來真係銀器

呢隻點金都好出色

賣埋腎先有錢買一隻

買毛啦 點金好多牌子都有 隻聯名毛戒真是好正

過幾日出去試下先

好耐冇見啦咁多位

唔知仲有冇人認得我呢？

認粒石
就認到你啦

好滾動！估唔到仲有人記得我
認到粒石好好架啦！我哋呢度係認銀器唔認人嘅！

HB鷹smoked定glossy
Smoked者係人工做黑？

唐草鐲

巴打 條舊版銀爪先金 仲有冇方法買到?

問多句 你呢條係咪叫左向? 我見過另一方向既舊版羽毛尖 比較尖

正 HB鷹+鷲見毛？

小弟係其他論壇
認得你隻鷹同粒石

無錯，左向和右向形態的確有所不同！

只能夠話佢冇停過做舊版
不過銀爪先金係比較少有，因為利潤較少

冇錯

請問有無巴打知邊到有得訂呢隻tady&king 平打? 係ig 到見到, 果間叫igxru, 唔知賣真定假, 想自己搵日本官網/ 香港信得過嘅訂

自己本身有隻Firstarrows, 想帶多隻

啱啱搵到日本樂天有, 有無爸打訂過?係咪直送香港呢?

TK應該唔會有假掛

如果日本樂天訂到我會放心d

我想問唔同牌子既大毛係咪都係差唔多size
今日係街見到人地條毛好似大過我條FA大毛咁

會有d唔同 不過都係0.x cm
你ken同鷲見既xl毛就明顯大好多

買左ken隻12號鷹俾女朋友
好精緻

果間ig堅既 識ig shop老細

想請教巴打
我有三副Chrome Hearts眼鏡架，純銀parts已經變黑，請問應該用洗銀水定抹銀布處理？
我唔敢隨便買，畢竟洗銀嘅chemicals都有腐蝕性，我怕買咗D太勁嘅會破壞過龍，請問有無介紹？

有冇人鷲見買兩條m 咁襯，買完返嚟好似好細條咁 ，同埋全部銀會唔會好怪 諗緊買多條爪羽L，仲有輪係咪必買 新手多野問啲

仲有你地帶上銀上金上面舊野會唔會sip住第二條毛

忘記講，Legend聯名羽毛戒，係dresscode買!
100%全新，係email留contact俾我~~thanks

有無巴打知legend xl素羽一條幾錢

身在外國問唔到價

想玩條手鍊
巴打有冇推介
廿歲仔戴點金會唔會好怪

五排二上，準備回家。

原價31320 yen
Dress Code vip價大約七五算

買到咩先

vip係一次買夠6000先有？

點解dc legend啲貨好似多過日本網咁多既
日本網成日都sold out
同埋legend x dc既造功都好似好好多
你睇下個金章
legend

legend x dc

隻戒指都係 聯名個隻墜手啲又靚好多 柄隻再加埋唐草添

Sold out係因為吉原cut晒所有網購
全部代理只可以擺舖賣

咁咪局住要硬食DC，無VIP好貴

dc個vip抵join啦
唔記得六千定八千
Join左就永久，唔洗年年都要買夠數

Vip平好多咩？
雖然唔知正價咩位

利申vip 坑已入 成身legend

DC係咪中環多款過信和?

係咪可以係佢官網個email 要求佢整? 同大慨幾錢

巴打快d開心share入左咩

整張圖黎毒下

多好多款⋯⋯

同求

巴打做咩買完唔戴呀 隻戒好正喎

T&K D毛同鏈遠睇真係同goro's一模一樣
尤其是佢個點金輪+鷹扣真係唔用放大鏡睇都唔知係T&K

啲毛紋爭好遠喎

巴打驗下眼好喎

細角，上銀，大金心x2，皮圈，燒賣袋。 抽得太後得呢D。

算ok啦，起碼搭得埋做一抽

如果你講點金輪+鷹扣，初代鷲見果Set就真係難分喇。唔同係鷲見果個鷹扣入到哂三個位，其他留待大神補充。

利申：開頭Set鷲見賤價賣左。

我本身已有金繩TQ+點金，本來睇下有無運入到上金TQ。 九月再戰。

正喎 我都想要金心 你打算點襯 同你果2日抽咩

有興趣 不過唔知自已咩SIZE
呢隻係男SIZE? 邊度可以試自己咩SIZE?

好靚、我都有興趣。

金心應該另外搭條點金開多Set皮繩玩，但諗諗下邊有咁多時間帶。 平時返工又唔戴，返學又唔係日日個衣著都襯Goros。

尼緊7月中都去排隊
想問大約抽到幾多號先上到去？
如果上到佢會有咩表示？
上次去排剩係知抽唔到

咁多位巴打，我黎緊七月會去東京，但係我係新手完全唔識，想問下咁多位 邊一個牌子係東京會有舖頭可以睇到實物？
我剩係知表參道有goro's
感謝巴打們解答

自推

原宿有FA，TK同少量Larry Smith
涉谷有Arizona Freedom
池袋有Legend

個個都話自排架啦
除左自己去排根本冇野可以保證一定係堅

上Fb group又係個個都話自排 都唔知有幾多個係真
所以最好都係本店排啦
無咁多時間既去買取店買新品都應該唔會伏

要拎上手睇先知

新手入左隻 TK先金羽毛戒, 有冇巴打知香港邊度有得改size, thanks

而家做到好撚真
就咁睇都好難分

ken 既銀玫瑰$500買唔買vd

Ken既玫瑰係點？未見過

銀牌仔咁 tw西門町個間見到 $500有d 貴

昇日屋？
果間都多款，不過係貴
我估應該賣12算到

呢間有機會真係想去參觀下。 個老細睇得出好有錢下，成間鋪我諗過半係自己收藏，賺錢買花戴咁。

其實都可能係當showroom
我見d人一係入去吹水 一係參觀下就走

可唔可以話係短期內都唔會再有?

有無人今日上左vinavast

男size, 不過14size比較細，可能尺度手指直徑，大約22mm

買左個唐草輪

完全唔識銀器
但想買手呃比男朋友
各位有冇好介紹 筆直一千

Tg zayn000

Thx

一千以內可以去潮特

一千好似窄d
預兩千鬆啦

有啊 不過得 一隻 要唔要？

想下鷲見銀爪L原價幾錢

有冇巴打想放鷲見銀爪

有無圖睇下?
近期睇緊珠仔

留個tg 我有條想放

真係唔識分
不過就咁睇又唔會覺得假既

依到甩色同崩左? 另外幾錢入

個印台都好似怪怪地，不過我都唔太識。

幾錢？ 唔識留tg 不如你留比我加你

我都想放 tg@toxicjjj

巴打係銀爪定爪羽？

銀爪

屌以為爪羽

有冇巴打放鷲見閃電銀扣？

hb條逆金好正
官網睇13萬幾yen
香港搵代理即係幾錢？

之前問$10125
唔知有冇加價

有無巴打入左HB出果個銀塊用黎隔毛？細角入唔入到。 皮繩用既話效果好唔好？

放爪羽？幾錢？

有冇巴打知台南係唔係有野買？，遲下去台南

好正不過好貴 唔想入多個坑

筆直5000港紙係日本買唔買到銀戒？牌子唔理 款行先 有冇人會係日本買CH架?

tg 我

係邊到收 賣家叫乜名 比條自排右向比你參考下印台

方便比較

無聊試下Goros毛配Fa毛 隻色差好核突

如果唔要金既話 5000一定買到

隻FA爪。。。

毛好難溝牌子戴
鷹同毛唔同牌子就易d

爪呢家嘢，除左Goro's同Ken其他冇隻掂

不能認同更多

個人中意鷲見毛 tk十宇

有條全新細角連鷹勾輪 本身諗住自用 點知放下放下就年幾兩年 皮繩真係吸引好多

+1
皮繩有得串珠

玩開chromeheart 有隻chromeheart crossover rolex

管珠

分享下

想問下大家啲珠多數邊到買？

將一件原本已經燻黑左既銀器 放入洗銀水 會唔會洗白返？

淘寶 美藝華
實心太貴買唔起

會 但唔建議

咁燻黑左既銀器 想重新養過但留返燻黑既效果 應該用抹銀布？

我都想知
但係淘寶會唔會信唔過

實心幾錢粒 ？

焗過黎？

係咪效果唔理想可以洗或者抹左佢？

Tiffany算唔算

一抹會唔會連佢原本燻黑既效果都無埋?

樂仔呢套要幾錢

比你估下

真既廿萬, 假既都要十萬

係貴在金扣先金同金牌

有錢都買唔到

邊值咁貴

呢堆野有錢上買取店一定買到
Goro's 大全入面嗰啲就真係有錢都買唔到

唔3有兩條金金心咩?
而家有錢都見唔到

FACEBOOK 一堆人賣假貨 幾時俾人踢爆

最近咪有個成日貼真假教學post 佢自己一次都未上過但又有貨放出黎,又講到保證真品,原來係買取店d貨

我有隻hb戒戴耐左 自然變黑 想重新養過但唔想無左燻黑 係咪都應該用抹銀布？

好多人都冇料扮四條 上次去收鐲 問佢點解咁輕同埋金點唔起角 佢話佢都唔知 最後都冇要到 唔知邊條水魚要左

原來抹銀布都會磨蝕... 學到野 唔該巴打

佢戴緊個抽都唔係右邊個抽。

有無巴打玩開Rifu呢個牌子
想問下 除左牌子名氣之外 銀器價值係基於邊幾樣因素？ 新手 唔太識

有冇人知右上條痕點整走
買左2個月 戴得1-2次 有日拎出黎就咁

手工、品牌、用料

抺銀布試試

其實係香港，邊度/搵邊個買安全？
Facebook group問左好多，價錢相差都幾遠下

邊隻牌子先..？
Goro's?

相熟朋友幫手攞玩手工銀.
中意佢個樣夠RAW

巴打 跳樓價 益下我地

有冇巴打近幾個月去排過Goro's? 有d野想問

1)睇過排頭60先有機會入鋪, 但係排最後幾個有冇機會買到素羽?
2)戴其他牌子(鷲見/菊地/TK) 排隊/上去買野有冇影響? 定係乜都唔戴好D?
黎緊去東京諗住去排下,志在入鋪買條毛朝聖. Thanks

唔好戴任何毛
7十幾都會比手帶
排隊果陣問你識唔識日文最好答識少少 有幸拎到手帶 上網查定d毛既日文讀法

利申 近排去完 排5上2 上金點金一細角回香港

自

係,goros

上2次買到2毛1鏈？
其中一次俾買毛+鏈？
我之前去5日
4炒，1趕，全敗

Thanks 巴打...想問下排5..你幾點開始排?

想問下點解趕? 睇post話唔禮貌唔守規舉先會俾人趕....

係 自問好幸運 抽到個位數字no

遲排早排根本無分別 我5日都10點30左右去到

星期六/日 唔識日文多數會趕

但如果見到二女 英文應該無問題

Goro's 基本上除左自排 好多都信唔過 除非你有自信分得出真假

唔算叫趕
因為星期六唔識日文，冇得排

Thanks a lot. 呢個唔講真係唔知....

想問多樣. 戒子算唔算少貨? 素羽戒/先金戒係咪要抽中好前先有機會買到?

賣純銀留名學野

冇辦法，真係冇假去排，排左又唔代表抽中，抽中又唔代表上到，上到又代表買到
有d 做左好耐既 seller 應該賣真，但貴

銀器太易複喇
某程度黎講就算正貨都只係複緊高橋生前嘅作品
一直都覺得玩goro's嘅最好時機已經過左
去完ken同HB本店就更加有呢種感覺

其實係咩而家好多品牌都係開模做？

星期六日唔識日文都有機會留低，所以一切都係講運。

我諗冇一個職人會完全唔用模
有d位唔覆模去逐隻整只會係浪費時間
我反而睇重究竟係職人自己做定係搵人代工

想知HB隻平打鷹戒是咪人手鵰

平打係人手刻架
以我所知
平打一般都係機cut左條銀條 之後人手慢慢打
羽毛就用機整左毛形同入毛骨
紋都係人手慢慢打
所以基本上d紋都係人手打 雛形就會機器協助

睇hb個ig，taka大部分工序都係人手做

呢隻鷹戒真係好正 我都心郁郁想買

+1 想買但驚太浮誇

SOLD OUT左好耐

1"見到抽90都有手帶 其實佢地主要睇人派手帶 抽第一都可以唔比你
另外全銀素毛好難會有, 如想要全銀可考慮上銀
2"只要唔係GOROS就唔好戴,如果唔係一陣人地睇你唔順眼趕你走

利伸上個月先去完 7上2 入手算豐富

唔禮貌唔守規舉其一
又可能覺得你似炒家

星期六日睇你好無彩 未必一定趕 我自己唔識日文排過11次未試過被趕

毛戒唔洗諗 大時大節先有機會有 平時最多見平打戒

巴打可唔可以up張上手圖黎睇下

想問下HB 即係邊個牌子？

Horizon blue

9月頭過千人排 不了

樓上講既dc係咪dress code?
上網睇到吉原老師既羽毛 覺得好靚
個人好鐘意精細既野
尋日去信和睇見到有
但唔知間野係咪堅野

利申：新手

中環比較多貨

夏休完頭一個禮拜一定日日過二千組。

Dress code是光頭仔香港代理
旺角是其中一間分店 是堅嘢
中環鋪最多現貨 據聞多過日本本店

想問下有冇巴打試過去東京菊地健個工作室?
research過去之前要預約. 如果去到有冇機會有現貨買? 睇中佢隻金頭鷹戒. thanks

1. Walk in基本上係搏一搏，佢就算喺度都可能reject你

2. 有少量現貨但係唔齊，佢會直接問你想要乜，鷹戒要好好彩先會有

有冇鋪頭名

咪就係dress code

好想去欣賞下不過唔識日文

(笑)

Bangle我覺得OK 其他我就麻麻，可能風格問題
價錢同其他銀器牌子差唔多，冇話抵唔抵

之前上v記見過 個人幾欣賞啲毛 有啲鈪都幾出色 價錢都好合理

幾好呀我都買左條毛

有無巴打戴開chrome hearts?

三千以下嘅手鐲有咩選擇？

現貨選擇係FA同LEGEND

唔該巴打

1. 連鈎都無點扣 如果係資金問題 就用皮繩先啦

2.唔知 等其他人答你

3.ig

1.學巴打話齋用皮繩，怕單調可以用布繩，會有d花紋睇下

2.美藝華，買銀珠唔錯

3.上Fb search返堆銀器牌子已經一堆group
有齊哂買賣同分享

呢幅圖睇落無咁幻彩

條先金就快買左一年氧化得幾好
如果大家除左goros之外可以考慮下菊地健

我都想買多隻右爪
菊地爪好有霸氣

新手岩岩買左set fate co. 有冇巴打有教學點樣皮繩打結

定位珠

想問下有無巴打喺rinkan買過chrome hearts?
想知佢地係咪二手同埋會唔會有流野?
同埋個價同香港專門店係咪差少少?

佢地CH二手唔貴，但好殘下，睇得出係三四五六手。

其實chrone heart邊到最抵買，一直想入隻十字

香港美國最抵買，我前排去東京係多d款但貴d, 十字呢d定番留返香港買就得

香港都係好貴
郁下就成皮落樓

Ch本身定價就唔係平
香港冇稅已經相對係平
如果唔係你上fb收二手好過

CH不嬲貴，一個細十字加條鏈都要八千幾好似。

小弟新手 之前訂左條ken既tq岩岩到手 想佢快d氧化
想問下你地平時會唔會掛係衫入面比d汗瘋狂焗住佢

我會啊

貼上黎望下先

戴左一個月多d

訂完要等4個月先返貨

仲有隻介

隻戒legend?

係呀聯名果隻

隻Legend介幾錢？

好似28xx

條細角黑得咁快

訂左條HB毛
等四個月
仲要特登飛去攞

幾靚喎 要幾錢

都幾貴下，咁我入HB細鷹介算。

戴左2日就開始黑

巴打好大汗?

咁啱嗰2日都出左成日街
返到屋企就見到開始黑 自己都嚇一嚇

我都準備入呢隻

不過去試戴下先，平時無戴開介。

我問過價 現貨就2700到 訂就2300到不過要等4個月

現貨要撞岩Size喎。

無size咪當試下 岩心水既落訂返去打飛機

訂金係咪要比全數?

巴打條tq跟sukumo訂？想整條左向

呢個我又無問 不過我諗一半都ok

係呀 好有禮貌幾好傾

有無平打鐲介紹 不直千五至二千

賣咁撚貴 梗係好禮貌啦

無計喇 以我所知香港得佢地有得買 比我都賣貴

星期六入手
帶左2日已經黃到咁
2750有冇買貴

係dresscode買?
買多少少 做VIP

佢話可以分開買夠6000蚊野

想放Legend DC聯名羽毛戒同5mm唐草鈪
價錢可議
有性趣tg我

巴打 係咪10k金毛黎架

都係。不過我都唔知戴咩手指好。

素銀黎咋嘛

全銀都要2700

冇留意過legend個價錢
但原來個定價都咁高

去之前上網睇都要2000中
去到佢開2750
但淨係鐘意legend羽毛 硬食

咩size? L定LL？

買多少少做VIP 差好遠

L

唔捨得一口氣洗咁多

fa D 箭好撚正
不過又唔想開多set
有冇人一抽羽毛混合玩

大把啦 睇你點襯姐

有冇1000樓下推介？

咩都唔講 淨係要人推介 有d難度喎

我依家係日本，想買條男裝頸鏈襯衫，有咩推薦？

First arrow's 夠多分店
買枝箭單戴襯咩都得

不過1000真係難d
掛飾加鍊你都要預2500

今日係fb group搵埋隻右爪
終於齊腳

有巴打問先知放漏圖
另有差600開到DC VIP 嘅卡8月6到期 睇岩戒/鈪嘅比埋你

如果買毛嘅話
有冇話邊個牌子 手工或者design 靚d

甩一排就唔會再甩

我淘寶淘左隻較眼鏡用嘅鉗 個頭是膠 但嫌佢硬膠 有時會夾唔到 唧左個圈出來

其實花都係在所難免 個銀圈都是消耗品來嘅 用膠頭鉗好難搞 我一邊用膠頭另一邊都用返金屬頭 花少啲囉 都會有少少花

我就係用兩個膠頭，或者一膠頭一手指。

想問一下goro's排隊. 睇post知道有時會請走唔識日文嘅人.
1. 係請走外國人定係請走唔識日文嘅人?
2.外國人識日文會唔會都被請走?
有冇識日文既巴打有經驗? 日文程度去到幾多先無事?
thanks.

唔識日文有機會被趕走 無帶passport 肯定趕

呢樣係答唔實你，係睇個日佢地心情點，所以你知咁Detail都無用，去到日日排就得。

新人入post 想請教下大家
我最近買左隻signet ring for pinky
而家想買多隻戴係食指 一樣想要signet ring
想請問大家平時會去邊到搵 或者有咩牌子介紹
上網搵 好多都係custom made既鋪
btw 我呢隻係good vibrations

睇見人排左7日都上唔到真係會好灰 .

搵皺紋膠紙包住個鉗頭或者用紙巾包住夾
脷伸學過少少打金

想問下各位巴打覺得tady&king啲毛點

只可以講我唔太中意

鷹都ok既 毛就真係唔掂

其實素羽，上銀，TQ 都唔係話好差
係爪羽差姐

吓，tk毛d刻紋嚇死人喎

有冇SIGNET RING牌子推介

見各位巴打都話啲毛咁差都係唔買了

話淺佢又唔係淺，係好撚核突。
TK買鷹就買得過。

自己鍾意最緊要 你覺得好睇咪買

HB撚揮手 呢隻戒好L靚
請問係咪特別版？ 幾銀？Thanks

條菊池左向銀爪點金放係到冇乜戴
有冇巴打有興趣想要 應該95%新 同隻爪其實幾靚
我換同放都ok 想換右向銀爪點金,因為鐘意有鷹印or可換其他野
如果放就合理價平過vintage bXX 我自己都係同佢訂
有性趣tg傾
tg: onjjjeff115

新仔一問
屋企人突然買左條銀既手鏈
見好似冇咩巴打有講開，手鏈係唔係唔太啱男仔？

放中古Legend鍊
唐草輪＋羽毛扣，50cm
$1000
tg

二張圖d毛好似唔同
佢係本店到買/拎（唔柒知啦下）
得2條 你可以睇佢近排既ig
再之前果d啦喎
如真 如假 如可分身釋演自己

佢未紅之前果D好多年前都係自己排。

你肯定？

你有咩內幕知可些牙下。 我知就係佢好多年前都排過。

legend vip係咪即開即有折

好似要下次買先有折

準備又1001

幫手推個post先
話說聽日hb會返現貨買
巴打們知唔知道佢收唔收卡？

推爆佢

2個幾月終於新post